我係北角福建人 關於811我有個諗法

既然佢地擺福建幫上枱
想挑起兩方嘅民族情仇
我地就唔可以令佢得逞！

若果你諗緊點解我會咁講
稍移玉步望一望呢個post
我係北角福建人 連登仔同我入黎

8/5大家都見到佢地唔撚打得
但依然會有十數個傻佬出黎送頭

811好大機會要途經北角
加上黎緊係和理非接力時間
與其用一d太深層次嘅政治口號去離間福建幫同政府
倒不如簡單直接d由經濟入手
(福建佬唔撚理政治+好撚蠢 佢地靜係要經濟）

我嘅目的係要當日遊行大家安全經過北角
令個畫面做得好好睇睇

我知連登仔依家未必睇得起福建幫
但我作為半個福建佬並唔介意
只係唔想香港人再多一班敵人

以下我有小小構思
想利用傳單+長輩圖攻勢
希望文宣組可以幫忙設計一下
下面係俾文宣組參考下

黑警破壞北角和諧
樓市崩潰大家都蟹

北角居民自資大廈維修
黑警炸爛設施真係天收

政府卸膊賴福建
無哂生意唔見錢

只顧元朗新市鎮發展
不理北角舊社區重建

黎緊幾日都想召喚一下年輕北角巴絲
可能有需要大家幫忙派下傳單

推

多個朋友好過多個敵人
如果福建巴絲可以勸服到D老鬼
我諗大家都唔介意當日大家握手言和, 希望大家可以溝通了解當中既誤會 避免中共分化

同意 佢地完全無戰力
但起碼唔好令佢地增加抗爭壓力
當然我會盡我所能connect埋佢地

有d道理

一人一封利士收佢皮算啦

天滅中共

有冇諗過佢地根本唔識字
不如簡單d搭膊頭 俾1500利是佢地 叫佢全日剩係去示威區執垃圾 11點後計OT

褔你老味呀，我香港人呀，死返上福建啦

香港人就香港人，攬撚住個支那戶籍做乜撚

我呀姨成個福建谷+在福建福建人日日都屌黑衫嗰邊極大量fake news eg8月6黑衣人尖沙咀集合再去北角尋仇
大把fake news煽動佢地

同埋同佢地打咁多年交道，佢地最重視嘅係臉子，可以講佢地一定唔會認自己柒/被人利用，都好講所謂義氣，所以我覺得最佳做法就係唔好同佢地接觸（我指非福建巴絲，非佢地親人），拖一拖佢地自然會躝返上福建

聽返錄音，係維園集合先啱
同埋前日已經吹緊我地11會拉隊入北角打
（要fc我要氹我阿姨做25 cap we7 gp對話，但有我地福建話錄音對話可以畀大家參考先）（如果需要）

佢哋連傳單都唔會接
完

最好就爆埋邊個指示打人啦
我地有一個禽獸不如嘅一直都想直接開波

你唔使諗,福建佬交手太多,野蠻如牛,只能惡過佢,打撚低佢先講得道理,同潮州老一担担！你地8月11切勿掉以輕心,小心你班和理非血流成河,當日佢地點會得幾十人招呼你丫,佢地微信講到黑衣人好撚恐佈,提醒你班兒登唔好掉以輕心!!!

輕輕一推

利伸少少 我老早已經主張勇武抗爭
我亦都係香港人 唔撚係中國人
只不過今次咁啱福建人嘅身份有d野我認為要用和理非方法解決
如果大家唔同意我ok嘅

大家主張不一我明嘅
有手足都漏夜整左d掌背圖

我自己盡力周圍send俾d福建佬
大家去到811傍身用
到北角就airdrop俾d福建佬

Pish

樓主不如教幾句福建話粗口等我地沿途高呼一下

絕不向任何黑幫屈服，收皮啦